
                      Vaya pedazo de mierda!!! Se puede meter la peli por donde le quepa a Spielberg. Que tarde mas mal aprovechada. Quiero mis 6 euros. Los sabados por la tarde las echan mejores por la tele.
        
            